我望到 GME 個圖，諗起當年港股 1480.HK

散戶永遠都吸取唔到教訓，到最後都係輸俾食住人肉叉燒包嘅投行二世祖 / 大戶

你以為你可以鋸到佢地一頸血?
咪ON9啦
08年鋸完你老豆老母10年後咪鋸返你囉 咁都唔明
以為自己醒過自己父母 點知蠢過豬頭丙
仲話咩係報仇
醒下啦白痴仔
你老豆老母見到你咁好傷心架
嗚嗚嗚 個仔又做左大鱷點心

以為自己拍緊endgame?
你以為自己係英雄 定拍緊勵志劇 堅持信念一定贏既男主角??
投機你就投機 唔好美化成件事
股災咁多人跳樓就係因為你地班仆街ON99咁以為贏硬
結果輸到仆街就走去跳樓
你地而家只不過係手牽手走去自殺
仲要妖魔化曬一切反對意見 同我講相反意見既就係弱智
自己中左伏都唔知 同傳銷洗腦同出一轍

btw 新年有無錢過年

你知唔知咩係SH?
係傻閪咁解呀!!!
人地wsb sh係SHORT HOLD 你老味就以為係STRONG HOLD
咁白痴唔呃你呃邊個
人地報仇關你撚事咩 你係用真金白銀呀 點同我地用信念比
好啦好啦 而家渣都無啦 舒服啦?

散戶點贏到流住藍血嘅基金經理㗎

如果呢個世界個個咁成功咁仲得了?

屌你老尾 真係笑撚死我
升就屌柒淡友
跌就屌柒傻散

大家唔好停

仲有個方案打底大鱷，就係輸剩d機票錢去華爾街拎刀收d大鱷皮打到佢地投降肯掃貨爲止

基金佬都係垃圾
睇隻快手炒到成萬億過哂火
同老散冇分別

今年好似值 6000 億，即係有 4000 億係水份，當然下年個估值又會再提高

抖音估值大概比快手高幾多

1萬億左右囉

咁同我自己睇法差唔多，不過我覺得可能萬二萬三億左右.

有導演買左拍攝權。。。。